一人幾套好睇既港產片

奪命金
暗花
放遂
鎗火

杜琪峯既戲真係好正

無間道

掃毒

喜劇之王

最尾太ON9
開頭幾正

一念無明

個尾真係麻麻地

吳鎮宇既旺角揸Fit人都好正

黑社會
盲探

五福星系列
精裝追女仔
五億探長雷洛
爛賭英雄
力王
無間道

重慶森林
王菲同梁朝偉

那一天我們會飛 個人最鐘意既港產片

再見阿郎正到咇精

五億探長雷洛既華dee做得好好

王導演既戲真係無得頂

最後個眼鏡書生死左

好鐘意睇門徒

依到最唔合理係唔係吸毒吸到好大隻既古仔

由正直 變到腐敗

我覺得第一集好睇過第二集
btw 華仔後生既戲好正 好靚仔

仲有大事件

PTU

每當變幻時，Eason做戲真係幾好，個結尾好心酸

第一套任達華真係型到

仲有神經俠侶
雖然個戲名改柒左 但係真係好好睇

爆裂刑警

吳鎮宇代表作

比部識響嘅真電話我呀，嘉樂仔！！

人肉叉燒包
的士判官
伊波拉病毒

黃秋生做變態佬真心一流

門徒
無間道

如果張家輝KEEP住奸到尾好好多

冇暗戰，我對太家好失望

我覺得王菲同梁朝偉個段個風格唔太似王家衛

十二夜

點五步
十年

震乳

野獸刑警

劉華門徒做得好過無間道

暗戰2係魔術表現

近年呢2套

Eason

同囚

好有話題性

差個尾
但我覺得值得一睇

係有話題性嘅 但劇情認真麻麻 悶咗啲

十年其實我覺得麻麻
原因係其中有兩個故事拖累曬成套野
講標本個段想做moody野又悶到仆街

兩頁都未有人講伊波拉同三五成群

開頭同中間悶 係之後男主想出返去開始好睇

伊波拉上面有人講

踏血尋梅

斷正即啪

唔好玩啦喂

喂斷正即啪啊喂

張家輝

樹大招風

力王

每當變幻時

次次都睇到好sad

幾好咋？咁肯定冇無間道

再生號
紅鬼仔
凶貓
地獄無門

暗戰

賤精先生

地獄無門又變態又好笑,
高雄比人搵到本寂寞的心笑撚到仆街

買凶拍人
文雀
打擂台

再生號好慘

皆大歡喜

新難兄難弟 梁家輝同梁朝偉果套。雖然廿幾年前ge 電影，但劇情仍然對晒而家口味：既攪笑又感動，仲有穿越。未睇過ge 巴絲一定要睇下

呢套好好笑

意外

竊聽風雲

懸紅
殭屍
盲探
狂舞派
打擂台
點對點
衝鋒車
幸運是我

王家衛d片

金雞1
烈日當空
一念無明
每當變幻時
新紮師妹1

激戰唔好睇咩

證人

雙城故事
辣手神探
家有喜事

甜蜜蜜

最後勝利

冇人講武打片？ 殺破狼 同 導火線sure win

古天樂D戲有待改善

衝鋒車

最鐘意阿飛正傳

金雞最後起歌真係眼濕濕

激戰麻麻地 雖然係家輝彈起既作品 但係佢係其他戲好睇D

黎明

江湖告急

王家衛唔止幾好啦

早幾日睇完 花樣年華 套戲拍得好文青

佢神早彈起左啦

王家衛冇被出品人斬死算好
每套戲都幾乎回唔到本
阿飛正傳用咗4千萬去拍 只有不足1千萬票房

藝術片 冇人欣賞

其實點解個個都話幾好睇
明明我topic係寫好睇

記錯左線人係激戰之後 自膠

你唔講我都唔覺

點解個個都睇錯

英雄本色
監獄風雲
秋天的童話
我愛扭紋柴
阿郎的故事
發哥

秋天的童話

老豆聽到水災籌款，差d 按左層樓去捐，呢度好深刻

賭俠大戰拉斯維加斯

係雄興既標哥嗌我黎殺你既

朱麗葉與梁山伯

鬼新娘
三對鴛鴦一張床

算冷門但唔錯

我左眼見到鬼
神探
一念無明
證人
激戰
門徒
龍咁威系列
頭文字d

神探

警察扒手兩家親

馮淬帆，鄭則士

睇果一次，好深刻

喋血街頭，辣手神探，暗戰1

星呀星，接力！接力！

槍王
覺得哥哥完全演活左一個走火入魔既天才
你唔會同我講咩偉大理論槍係用黎救人
人發明槍係用黎殺人

重慶森林
墮落天使

大隻佬
神探

輝仔個頭個結局

暗戰2都唔差 但1真係好睇好多

哥哥個演技

暗色天堂 耶撚
掃毒都有人講既話...
追龍都榜上有名掛

個銀包

江湖姦殺令

超級學校霸王
運睇至叻星

跛豪

暗戰+1

。黑社會1 2唔加埋落去竟然

。倩女幽魂 張國榮寧采臣

。胭脂扣 十二少,當年屙尿射過界，
今日屙尿滴濕鞋

。阿飛正傳 張國榮,旭仔：
要記得的始終會記得

。春光乍洩 何寶榮:不如我地由頭黎過

。英雄本色 mark 哥:
我衰咗三年，我等緊個機會，爭番口氣。
唔係要證明話畀人聽我威，只係想話畀人聽，我唔見咗嘅嘢我想自己攞番！
(次次睇到呢度都流眼涙)

。阿郎的故事 睇到尾又喊

。我愛扭紋柴 我要做中環既環長

。監獄風雲 咬甩耳仔最爽

。賭神 我要食朱告力

下個po再續

槍王唯一污點 : 女主角
哥哥係滿分

Are you ready

。表姐你好野系列
。富貴逼人系列
。花樣年華,睇旗袍都夠
。2046
。意外(其實條橋係正但未拍到極好)
。周星馳系列至少林足球
。鐘楚紅 男與女 (睇完你就明 )
。我是誰 警察故事 唔會再睇呢條撚樣
。南海十三郎 別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿(真實跟據李我先生講佢個結局係無咁慘,但當年又睇到喊)
。阮玲玉 人言可畏
。東邪西毒

諗到再寫

阿飛與阿基

出埃及記

古惑仔

周星馳功夫都幾正喎

跟蹤

毒撚 2017

頭果幾套都仲好

自從他來了
流氓師表
肥貓電影系列
麥兜故事
麥兜菠蘿油王子

你都識講"幾正",
功夫既周星馳已經唔係我杯茶
而且無左吳孟達

大迷信
車魂

武打片其實有興趣的話睇舊d都好正
洪金寶七小福那堆
但就因為香港有個通病
一條橋賣得就濫拍到痴左線
加上後來有成龍又拍左一堆
漸漸睇到厭惡左呢類型了

武打片黎講 成龍其實算好睇
用身邊既野黎打 又做埋搞笑既氣氛

轉型大家睇唔慣

跛豪
上海皇帝二部曲

一念無明
十年

d女人好撚古惑架

唔知點解覺得癲佬正傳好好睇

偉仔好撚正

一知道有人偷聽呢 就嗌非禮

個個癲佬都做得好好

碰碰車

周星馳功夫都幾正喎[/quote]

你都識講"幾正",
功夫既周星馳已經唔係我杯茶
而且無左吳孟達[/quote]
轉型大家睇唔慣[/quote]

都唔止轉型咁簡單 要另外開po探討
有興趣可以聽下網台城寨之前個節目有分析星爺d電影
「周星星同學會」 主持：劉細良、李家宏：

仲有發哥

事實係成功但唔會再有興趣睇佢
offtopic 發哥近年都不堪入目

發哥依家係唔係因為興趣而拍

發哥依家係唔係因為興趣而拍 [/quote]

你問我會覺得因為人情已拍
我指佢同王晶的關係

但以發哥的演技應該可以得到更多

ptu重點 : 林雪
另加機舖比任達華狂冚的mk仔

花絮話那位演員係之後再要補拍
即再冚多鑊

另加鎗王那位女主角都有在ptu出現
係呀 黃卓玲 我講你呀
你做戲好撚難睇呀

三五成群

林雪既演技真係影帝級

仲有奪命金都好好睇

樓主人手置頂 等我幫幫手

。小小小警察
。東方不敗 只有林青霞能當此角色!
。徐克版《梁祝》楊采妮唯一一套我鐘意既電影

曾志偉

其實佢有料既 除左藍絲底之外
有無睇早熟
而家d主角都熟晒

表姐系列

曾志偉做戲係有料
不過鐘意佢做喜劇多D

講武打片我鐘意呢套

lm

有冇現代既推介

PTU 系列

喜馬拉亞星

葉問
一代宗師(應該計做合拍 )

杜sir重有依兩套

文雀
暗花

杜sit訪問好睇

出埃及記 - D女人好撚古惑架

伊沙貝拉 - 係澳門冇返隻撈, d人唔係睇你唔起, 係睇你唔到

全職殺手 - 你知唔知尼古丁好毒架

搵唔到邊到可以睇返文雀

嚦咕嚦咕新年財

出埃及記真心唔錯

幾有深度

最記得有句 當依個世界一樣野荒謬到一個點
D人就唔會再信 但係唔代表依d野唔存在

大追捕

新宿事件

成蟲少有嘅非武打片

我想要返隻手

半支煙
細個睇唔識野，之後睇覺得好心酸，一個講係忘記之前令自己儘量不要忘記既故事。
加埋首主題曲

香港製造
中秋

安樂戰場

為了你忘了愛

精裝追女仔

王晶未回塘夠晒賤產品

表姐你老野
天天火鍋三千三百
諗起都笑到仆街

要講彈起 旺角監獄都已經起左

依套我覺得麻麻地

未至於出色但一看無妨那類

三個入面 陳小春做得最差

佢不嬲都麻麻
其實陳小春只適合唱歌

BTW 張子強當年個性格都比較浮誇
所以三個大犯比較起上來最唔好睇
就算小齊我都覺得一般

不過套電影算是紀錄一個時代咁囉

杜sir電影我都係最鐘意黑社會

衝鋒隊怒火街頭

小春做唔到人地會驚佢既感覺
杜sir電影我係暗花同鎗火

竊聽風雲1

2吳彥祖粗線條雖然好j 但後段垃圾
3話題性充足但名過於實

你點睇

小春同佢現實一樣成日做埋d小丑野咁

低俗喜劇 無人提?竟然

竊聽風雲 1 好好睇
2劇情都麻麻
3就睇演技

依套有話題性 但係同杜sir比真係差幾皮
杜sir就算睇燈光都已經值回票價

狂舞派

十萬火急
周星馳系列
張家輝系列——大追捕
福星系列
英雄本色
頭D
陳奕迅系列
家有喜事
暗戰

eason諗起魂魄唔齊
幾感人

但胭脂扣/霸皇別姫太強我自己轉唔到會

陳奕迅最新果套麻麻地

英雄本色
無間道1
鎗火
阮玲玉
花樣年華

紅姑露點真係正到噴血當年中學雞開夜，tvb竟然播

春嬌與志明 系列

無間道

花樣年華

投奔怒海

屌我啦 屌我啦

香港製造唔係好睇得明

金錢帝國

我覺得車手都唔太差既
但係好多bug位
轉個鏡頭連車都唔同埋

當時青少年甚至回歸既無奈

1874

擺渡人

每一個飛機都為你而打

人劈友你又劈友

逼阿龍打飛機同斬老豆
兩幕廁所戲都好有印象

我左眼見到鬼

我鐘意龍鳳鬥多過左眼

王家衛既最後勝利都好正
曾志偉做得好好

舊時既港產片真係唔錯

花樣年華 究竟有咩咁好睇?

好有味道

睇構圖都已經好好睇

點五步

美感野

大家唔嫌老土就好

offtopic呢套唔係港產但港景
蘇絲黃的世界

有無同好

省港奇兵
黑金
重案組
警察故事
新宿事件
記得香蕉成熟時系列
新不了情
金枝玉葉
社團之撚位
第3類型危險
地獄無門

依套正野黎

新不了情

香港真係好靚 以前

以前港產片都拍得香港好靚
但係依家冇左果隻味道

一定係周星馳所有既戲

門徒

劉德華
唔好問呀

配眼鏡

白粉兄弟

獄中龍

掃毒正喎
雖然個結尾暴走左
但醫院果幕

華仔做呢d角色好正

買兇拍人
大丈夫
AV

根本就係一個正嘅題材揾班𡃁仔拍，網劇還好，電影得呢種質素真係會比人笑

大丈夫

92黑枚槐

春光乍洩

見到前面有人提譚家明套 《最後勝利》
我覺得佢之後果套《殺手蝴蝶夢》其實都算唔錯

半支煙
麥兜噹噹伴我心

烈火青春
好有味道

神探Power之問米追凶
一代cult片

哥哥個套槍王

演技

綫人
竊聽風雲
歲月神偷
樹大招風
PTU系列
三五成群

西遊記

邊套先

PTU系列正呀

個個都講王家衛 杜琪峰
無咩人講許鞍華

男人四十

瘋劫

我係用tw118

最近期既
樹大招風
踏血尋梅

你問我會覺得因為人情已拍
我指佢同王晶的關係

但以發哥的演技應該可以得到更多[/quote]
我一路都覺得發哥d戲唔係真係咁神
但就真係好撚型棍

有冇用電話睇既

秋生最後變野獸果到

一蚊雞保鑣

救命呀

士look架 無得救

新紮師妹
慳錢家族

金玉滿堂
依家播緊

我一路都覺得發哥d戲唔係真係咁神
但就真係好撚型棍[/quote]

睇佢電視劇演技,勁

暗戰
無間道 1
回魂夜
PTU
旺角黑夜
槍王
烈火戰車 1

個個都講暗戰1

2046

佢係美國咪又係拍膠戲[/quote]

荷里活好多因素影響既
突然一想,楊紫瓊係咪算成功?

神經俠侶 係最寫實警察片........

神經俠侶真係改壞名

三個難搞既演員 拍出黎好好睇

寒戰

近排想睇返門徒，搵好耐都搵唔到

結局麻麻地

阿郎的故事
一念無明
春光乍洩
香港製造
鎗火
放•逐

前排電視重播左

逃學威龍

仲有暗花

一套好戲一定要有一個應題嘅主題曲

阿郎的故事- 也許不易

阿郎的故事

Taxi Hunter

生抽黃

諗起最後周潤發，一響起也許不易
即刻喊

激戰
睇左十次都有

家輝既戲入面唔算最好睇

鎗火真係痴線
依家想搵番班咁既演員都唔易

低成本拍出超水準，杜Sir

武打片- 敗家仔 鐵馬騮 黃飛鴻2
喜劇片- 周星星年代糸列
槍戰片- 杜Sir系列

佢係木口木面，講野細聲扮有深度有演技

鎗火真係由頭好睇到落尾
林雪既演技

啲配樂都世界級

杜導既BGM真係世界級

龍鳳鬥

好好睇 好有火花

買凶拍人
出埃及記
神探
大丈夫

童夢奇緣
加埋首主題曲下次不敢
睇親都

喋血街頭真係好好睇 臨尾輝仔認返阿b叫佢開槍殺佢個幕印象好深 但見冇乜人提可能好少人睇過

呢套戲既梁朝偉同張學友演技無懈可擊亦係呢套戲先開始覺得梁朝偉屈機

最後果到 唔比佢射頭 怕又死唔去
好似話因為想見返偉仔 先忍痛咁多年
但最痛都係比兄弟射頭
依套學友真係好戲過偉仔

講嘢又有懶音

Lm

最佳拍檔 光頭仔
鳥龍院 龍在少林 細蚊仔既釋小龍

光頭仔

大丈夫幾好笑

走呀

唔知點解近來拍都無以前風格
唔知會唔會轉番以前個種小品 有趣鏡頭

就算用大明星都可以玩橋同玩鏡頭
唔知係唔係過唔到大陸個關

以前既港產係有種好特別既味道

五個小孩的校長
我左眼見到鬼(本身以為係鬼片但點知)

天若有情

華Dee無得輸嘞啩

盲女72小時
南洋十大邪術
滿清十大酷刑
玉蒲團之玉女心經
強姦系列4套

80年代香港電影新浪潮既作品都好正
徐克 : 蝶變 , 地獄無門
譚家明 : 名劍
許鞍華 : 瘋劫

因為以前冇大6元素在內完全本地化, 創作空間大又自由, 個人風格才能完全發揮, 人材輩出

好鐘意以前果隻港味

古惑仔
十年

古惑仔頭三集當做完

導火線

好多人都推介依套

強姦2

正經：
流金歲月

歲月神偷
千禧最好睇港產片沒有之一
樹大招風都好睇

仲有冇多d同類？

歲月搵唔到seed

屌你唔好潛水去覆個絲打啦
佢豬西黎？

日日mon住連登咩

意亂情迷？
又係流金歲月啲friend
between有冇人搵到意亂情迷呢套戲？

誤人子弟。

等我睇睇先

鎗王

最馬要帶紙巾

港產片都有人吹奏
(好似係)

講得出依句應該好少睇港產片

但係洪金寶嗰堆我覺得比李小龍年代仲退化左
雜家小子一下一下咁打，李小龍啲戲都唔會咁拍

殺破狼算果期新既模式

岩岩睇左套係講男女主角係地鐘諧逅
女主角係地鐵上痛哭
男主角好好俾張紙巾女主角
女主角想網上多謝男主角
點知女主角俾上踢爆上網發屎post

非常突然
去把揸fit人兵團

搵唔到seed

好鍾意睇警匪片驚／黑社會片

黑社會

游達志

非常突然我都成日想睇番
但得d極低清version

好多都冇哂seed

你唔回不吃人間絲打了？

高度戒備
旺角黑夜
爆裂刑警係咪講咗？

大事件

國產淩淩漆 － 反諷現時政權腐敗同中國人劣根性
阿朗的故事 － 而家返睇都流馬尿
回魂夜 - 土產黑色幽默
秋天的童話 － 細個時浪漫
我左眼見到鬼 － 好感動

以下呢堆每次番睇都笑到肚痛
花旗少林
審死官
鹿鼎記1 & 2
西遊記1 & 2
少林足球
賭俠1999
賭俠大戰拉斯維加斯
黑馬王子
千王之王2000
中華賭俠
大丈夫

好似講左
爆裂刑警真係好正

依套好緊張

全部都睇過
阿朗的故事真係好感動

家亮呀～～～～～
我唔記得煮飯呀

仲有吳震雨最後果幕

有無人睇過狄龍果套人民英雄
香港困獸鬥嘅戲極少
呢套係例外得黎又好好睇

打蛇 (1980)
聽網台聽到話依套野好hardcore。
上youtube搵左個超清黎睇。真係一句"屌!唔撚係呀"

英倫風巴打

返去睇下先

依套睇完好心寒 好似係真有其事

做咩

樓主

一個字頭的誕生
超時空要愛
初纏戀後的二人世界
黃家衛嘅戲
Etc

第二三套未睇過

套套都好高質
如果古仔拍少D搞笑片應該都追得上佢

追得上邊個
古仔都睇得出好比心機做戲

忘不了好感人

其實阿朗的故事好好睇

搵左10頁都搵唔到我想講嗰套
放棄

喜馬拉雅星

有人講呀

其實老老豆豆雖然睇古仔睇到有啲悶
但無可否認佢嘅戲真係好有號召力

劉青雲黎講
最感動係我左眼見到鬼

人脈應該唔錯 不過唔知幾時起 古天樂隔離都會有個劉青雲

老公 我唔掛住你啦

古仔青雲家輝package

Btw其實古仔好有心搞港產片
佢自己搞公司都比好多機會新導演

仲有新演員

我唔愛你啦
以後都唔想再見到你啦
唔洗番黎啦

呢位清識貨

睇得出佢好為港產片付出
古仔好多片都好好睇 好鐘意佢套竊聽1

咁多套我最鍾意始終係掃毒

仲有佢套暗花 真係好有味道
佢同梁朝偉係監獄果幕 用眼神黎做對手戲

有冇人講歷咕歷咕
教親人打牌都會up佢啲對白

奶奶！！！！！

我鐘意佢套柔道龍虎榜

呢幕
欣賞左好多次

呢套成日好想睇番都搵唔到link

識貨
講起偉仔 喋血街頭都好好睇
不過張學友搶戲過佢

我係bilibili到睇

放逐d shot係幾靚 但好悶

輝仔最後個度

鎗火都好正 好似用左一個月都冇既時間拍出黎
係商場五個人護哂360廢

輝仔最後打心唔打頭

佢地踢紙波果度個配樂
一響起就記得

個bgm真係好正
完全比成套戲吸引

掃毒
踏血尋梅

專釣大鱷

掃毒真係差個尾

虎膽龍威

樓主係咪睇好多港產片
見你咩都搭到嘴

好鐘意港產片 好能代表香港
舊既港產片係有一種講唔出既味道
直情係像徵住一個時代
就好似劉華果時既飛仔時代 好有種港味
講完又好想睇返套華dee

大家有冇咩手機app睇戲

其實我唔係好明社團之呢位學生的撚位噏乜

港版cult片

之前係b站 但宜家咩電影都落曬
乜都冇得睇

仲有咩app

近呢幾年劉華啲片變哂die hard咁款
爆到成個香港炸哂咁制
跟手出黎救世

門徒劉華好正
依家既劉華做死左同一個角色

講起香港味
陳果97三部曲睇左未？

另外兩套搵唔到seed

唔係抄大逃殺炸咩

可以咁講

點解可以無寒戰？

花月佳期

雞同鴨講

香港制造

西口西面vol.2

愛君如夢

梅姐

脾呀脾 我食你啦

最記得係拎住支槍係屋企fing

寒戰個故事幾好睇

林嶺東「xx風雲」

龍虎風雲 *****

監獄風雲 ****

學校風雲 ****

聖戰風雲 ***

為錢而拍就真, 全部合拍大片,

曾至唉, 反而會拍下一念無明....

近記得之前佔中果陣
上衝鋒車
串撚到班警狗一棟都無

laughing哥之超夢夢反擊戰

大話西遊上下集每次翻睇都感受好深

天若有情

黃啟發！！！！！
我今日屙啲尿好黃呀

有咩? 唔係好記得

咩都風雲

超級浪漫

花樣年華

點可以冇黑道風雲之收數王

未睇過旺角風雲嘅好打有限（好似係）

點會冇睇過

你以為自己著住制服就係差佬呀？
咁上下

同一級數

老笠

睇衫都夠

最後結局主角廢到冇人要

甜蜜蜜

黎明演得好好

一念無明
無間道

睇完呢套覺得黎明做戲幾好睇

無間道經典

籠民

唔知上面有無人講咗

「至尊無上」精彩的賭片

「江湖情」「英雄好漢」當年英雄片代表作

冇人講 返去慢慢睇先

江湖情係上集
英雄好漢係下集

希望有睇得

黎求seed 的
最後勝利
神經俠侶

伊波拉病毒

華DEE揸電單車真係好型

都係上網睇 最後勝利真係好正

恰鳩我

唔知有幾多人果時因為睇左套野而買牛仔褸同揸電單車

岩岩睇左暗花
監牢場戲
梁朝偉果種心路歷情變化都一流
P.S 條女好大波

烈日當空 唔知有冇人識

聽過冇睇過 之前上網冇得睇

睇完暗花一定要睇鎗火

大隻佬
哪一天我們會飛

大隻佬同一件事兩種睇法
好鐘意最黎劉華食煙果幕

仲有哪一天果種輕描淡寫 好鐘意

無間道
槍火
孤男寡女

孤男寡女睇到識背

O 記重案實錄

生秋黃

經典黎架
Kinki

法外情法內情三部

正野

上網冇呀

要睇埋曖昧不明關係研究學會

今晚奇妙電視12點半波？播奇兵，未睇過，唔知好唔好睇

睇唔到

邊到可以睇

Bilibili

正

評已正

鎗火
香港製造
秋天的童話
英雄本色
再生人
胭脂扣
金枝玉葉
阿飛正傳
滿漢全席
何必有我
食神
西遊記之仙覆奇緣
梁祝
旺角卡門
買兇拍人

烈火戰車2

浪漫既代表 秋天的童話

條女死咗 明明咁夾

Lm睇

喊死

第一次睇第一套好震撼
拍得真係好好好有張力

我都係

捽甩佢

志在出位
瀟灑

月滿軒尼詩

仲有最新既失眠

我叫你捽甩佢

半枝煙

失眠有入場睇, 幾失望下

好似幾正

任達華真係好型

假使當初可以為了你

個故事好失望

金榜題名另一種型法

成日搞錯呢套同黃秋生果套野獸刑警

野獸刑警都好睇 譚耀文做得幾好

碟血街頭果時都好型

野獸刑警秋生最後飲酒麻醉自己

係車到啪丸仔麻醉

飲完酒再啪丸
其實本身係唔係冇諗住啪丸 只係見到條女先啪

槍王
飛虎
跛豪
誤人子弟

殺破狼導火線講左未

一蚊雞保鏢

女人四十都好正
芳芳姐演技

好似頭幾頁有人講

有無人睇過 自從他來了

我係重案組督察黃啟發

大隻佬
我左眼見到鬼

雙城故事

一齊去搵金銀島

分享埋有咩網可以線上/bt
ps 一定要係粵語

用開bilibili

買凶拍人同打擂台講左未?